fate咁多條mv 呢條一定係整得最好

特別呢2個shot 陣中二味出哂 成個畫面好型

以為hf出左

等到頸都長

一開波既運鏡幾好睇

希望香港上

無就飛過去睇

依個真心正

伊莉雅個shot睇到我打冷震
伊莉雅

呢個好痴線啊

首歌好聽過斷氣歌手aimer果首

呢個歌手另外兩首都

最後見到依莉雅 應該係good ending
但hf線櫻之夢end同埋saner end先係最好睇

依個mv好似係2014定2015 billbill mad比賽第一黎

好正
要重煲了

有冇一個字 可以代表到蝗語既 b格
姐係我內文講既「中二到喊，但畫面好型」
而唔係得中二臭氣

google咗吓
“高層次“?

就咁好型唔得咩?
中二好重負面意義

型字太寡喇 出唔哂個意思
充滿西方歷史傳奇要素 滿口魔術結界召喚魔禁式命名等等
各種宏大志願理想配合長篇大論既設定
但其實諗深一層都係有d小學雞冇乜深度可言
不過出親都顏色美麗 圖畫美麗 立體咁滯 搭埋d咦咦呀呀音樂
出黎果種型 同人一齊睇會覺得尷 但係自己間唔中睇下會出哂水